依家邊度仲搵到NB574?

買黎粗著都好

574週街都有啦 想搵某啲色咪自己去專門店

講笑咩周街有

指574呀

出面賣緊嘅nb 一係247 一係574 再唔係就x-90 點會冇呀

574唔係周街都係